有無人記得黃銘正 Bosco Wong

唔知佢而家點呢

好想知佢近況呀